求下大家 由今日開始 想做善事嘅請先集中幫左香港班義士先

我夠膽講十年八年內 香港最需要幫手嘅就係一班年輕嘅學生義士 同埋自由嘅獨立媒體

前線嘅勇武義士係香港人最強嘅武器 而獨立嘅記者媒體就係守護真相嘅最後一道防線

唔好再捐畀公益金東華聯合國之類既大型又要收行政費嘅所謂慈善團體 要幫一定係香港人優先
大家有錢出錢有力出力 我哋呢個世代真係要靠團結先可以同不義政權作最後一搏

光復香港 時代革命！

不分化，各有各做。

光復香港

時代革命

香港加油

天佑香港

為義士打氣

正確
俾錢佢地打官司

一個都不能少

義士撐住

天佑義士

釋放義士

推

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選